![logo InfoJr Dark](https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C560BAQFb_8HjpS-0vw/company-logo_100_100/0/1519892133780?e=2147483647&v=beta&t=WmFiZHDMCc1nW_5IO8-oVJC93lXNeOvo432fMaLHdH0)

# InforJR  UFBA

```
Trainee: Nicole Silva
Diretoria:  Deproj - Infraestrutura
Atividade: 
1 - Fazer um container docker que rode o processo de instalação e build de um projeto nest ou next.
2 - Rodar um linter, uma build e fazer o deploy do projeto com um pipeline.
``` 

